聖道弘爵國際學校 三四月扣薪

辭職算啦 閪學校

垃圾校長

呢啲會唔會有 code 認得係邊個 post 出嚟？😱

平時賺咁多
蝕幾個用扣40%

搵到錢個陣 有冇拎幾十%出黎分花紅先

做咩要辭?
係都等佢炒啦 員工無做錯野佢地仲扣薪 搵勞工署

搵勞工處

私校=商業機構
你一係唔做一係硬食

真仆街

咁想變黑校都有

國際學校 wor, 成班老屎忽開辦既學校呃錢, 乜野年代呀, 網上教學會洩漏資料, 乜野年代呀, 你教國防科技呀? 就係呢D old sea food 拖住香港後腿, 仲要大大聲講搞高科技, 真係人唔叫狗都吠, 不過呢班友9成9係建制, 即係藍屍.

btw, 我真係識某大專講師真係講得出, 佢唔用smartpone 唔用facebook, 唔開IG, 怕洩漏私隱, 掉, 你唔擺米無野law, 低能!

就係呢個 "邊陳之娟"

由邊陳之娟一手創辦的方方樂趣教育機構在港辦學36年，是老牌幼兒教育辦學團體之一，被譽為全港首家以小班教學經營的幼稚園，現時在港有五間幼稚園、一間小學及一間國際學校，深圳也有一間包括幼稚園和小學的學校。

五年內曾發69封追數信 醫學世家經營方方幼園被追租

顧主唔可以單方面更改合約

home office有做野喎

呢啲係學店

quit 啦

老閪都唔好簽啊ching

扣40% 就直頭告鳩佢啦 仲用乜鬼野member only

呢個真

朋友同機構，佢班房個嬸嬸扣完得返5000...
叫佢地日日返，但係淨係返半日

今日開會問：點解幼稚園舊屎要我地食，有冇得prove點解係扣4成，佢話冇真係 蝕錢？蝕幾多，冇人知。淨係知佢地平時賺就賺得多喇，依加就牙痛咁款媽媽聲。

講到話早幾年校董邊太自己經營不善要自己um荷包出黎出糧好偉大，但員工做左野出糧其實係應份既

唔知可唔可以用苛待呢條

因為佢依加個玩法係：
唔簽呢份野，校方就一個月通知炒左你

但唔知佢用呢樣野逼員工簽有冇法律上既問題

告上勞工處 不過預左都係無左份工

唔好話姓邊既人呀，同佢地有關連既人，同佢地一堆既心，d契乜契乜呀，都冇乜人性

一堆既人*

係囉. 千其唔自己辭. 迫佢炒
起碼拎返通知金先

以我理解
唔簽扣糧張野，佢地會照勞工一個月通知咁解約。
果個月你照做咁多野照返咁多日工，唔會賠錢即炒

總之唔好貿然簽
正常都要比幾日時間人地諮詢法律意見啦

抗疫期間，僱主想八折出糧可唔可以？

任何更改僱員待遇的要求，例如減薪、更改工作時間、減福利等，都必需要得到僱員同意。如果僱主無視僱員的反對，強行更改僱傭合約重要條款，僱員可以行使「單方面更改僱傭合約引致變相解僱」的權利，向僱主追討一切法定賠償，包括代通知金、遣散費或長期服務金等。

因此，坊間僱主有說法指「不同意減薪，就當自己辭職」，絕對是Bull Shit, 絕對是違反僱傭條例，各位打工仔切勿中計，切勿簽署任何同意書，保障自己的權益，並且盡快聯同同事，諮詢工會求助。

在 《 僱 傭 條 例 》 下 ， 甚 麼 是 解 僱 或 更 改 僱 傭 合 約 條 款 的 正 當 理 由 ？

答4. 按 《 僱 傭 條 例 》 的 規 定 ， 僱 主 如 證 明 根 據 下 列 五 項 理 由 中 的 任 何 一 項 而 解 僱 僱 員 或 更 改 僱 傭 合 約 條 款 ， 即 屬 具 有 正 當 理 由 ：

僱 員 的 行 為 ；

僱 員 在 工 作 方 面 所 需 的 能 力 或 資 格 ；

裁 員 或 其 他 真 正 的 業 務 運 作 需 要 ；

法 例 的 規 定 ； 或

其 他 實 質 理 由 。

唔簽等佢炒
唔比一個月代通知要你返一個月
你就返去訓覺

唔好簽
睇醫生拎病假，最好係精神科

集體唔好簽

唔係個個屋企都冇包袱，有d人唔gur但佢地都驚冇左份工